能量守恆定律一問

科學書話energy can not be created and destroyed，咁我地講野，化學能→...→聲能，之後聲能變咩？唔係消失左咩？

利申：科學白痴

空氣粒子震蕩，所以咪動能

Internal energy

動能又加熱左d空氣

再變左熱能

熱能之後？

熱能會平均分散係四周
然後最終有一日成個宇宙所有物體間都再無溫差
完

通常最後都會變熱能

Heat and sound energy